野生動物VS屋企寵物

突然諗起，點解睇電視啲野生動物好似唔洗剪毛咁。但屋企寵物就唔理佢就生到好似乞衣咁